愛蛇係咪心理變態?

要個34歲老野跑上跑落